幾多男人一生只求一個（SL人UT)

人生得一（SL人UT）
夫復何求

要上世幾幸運先做遇到

聽日同女朋友玩下先